港鐵：因應警方要求,金鐘站仍要關閉

@NOW 新聞

返工時間點都要開

荃灣綫及港島綫來回方向的列車現時不停金鐘站。
南港島綫列車則行走海怡半島至海洋公園站。
車站及列車均會作出廣播提醒乘客。
而港鐵正安排免費接駁巴士，行走海洋公園站至堅尼地城站。
請乘客計劃好行程及為行程預留充裕時間。

中環行過去好近

唔使返工？

港鐵自己已經癱瘓地鐵

南港島線唔停金鐘的話
成條線係廢

屌 5點話會開 跟手又俾班差佬停尻金鐘站

不嬲搭地鐵到尖沙咀轉船

係咪想乘機二讀

因應警方要求，金鐘站今早將會關閉，荃灣綫，港島綫及南港島綫的列車將不停金鐘站

此訊息發放時間 : 2019-06-13 05:39

又得罪多一間公司

阻住黨鐵做生意

金鐘人唔洗返工？

港鐵香港政府渣架喎
點得罪

笑撚死..廢鐵

尋日朝早都焗開

警權無限大
竟然夠膽阻香港人翻工

大佬，中環行三個字都到，到時d人佔領左中環搞到班金融佬返唔到工仲仆街

Lap sap

關埋中環站等荃灣線過唔到海阿嘛

仲有中環過海既

不過都好多人番工會有困難

就搞佢中環啦

保監局， 各位如axa搬左去嘅外資今日食得屎了

返唔到工，好迷惘
要係地鐵上面思考下人生先

金鐵停左咪去中環囉 咁撚on9既d警犬
個個月逗十幾萬人工

預左唔開金鐘

去中環站欣賞月台海報

和記大廈出口一出已經係依家嘅佔據點

佢地咁做可以守少個站

一早講咗，政府才會想港鐵死
係班無腦想搞港鐵
自己有份用既嘢唔可以整壞

喂 金鐘停唔洗搞
直到佢開翻先好暈阿
今次阻人翻工實大把人屌爆黑警

我係話所有線唔洗搞
直到開金鐘先暈

全民去中環返工

鎖埋成個港島呀笨

去中環食早餐

唔港關啦 有冇車到都唔知👀

唔洗*

如果中環都好多人咁。。。。

自己做咪得
人地都幫咗你最難個金鐘
咁細個中環，大家等下車要幾多人

召喚戴耀庭gif

係咪姐係廢左南港島綫？

添馬政府總部暫停開放
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

基於保安理由，今日和明日（六月十三日及十四日）政府總部暫停開放。

同事無需返回政府總部工作，並應按照所屬決策局或部門的應變計劃工作。所有訪客活動亦會延期或取消。

完
2019年6月13日（星期四）
香港時間6時00分

今日早咗起身

想問問而家去中環幫下手有冇咩要帶??

快啲 share 出去

明明無示威人士／「暴徒」聚集
警方仍然封鎖金鐘站，故意阻撓附近上班一族

金鐘站已被封，求下大家唔好封中環，尖咀，灣仔，如果唔係番唔到工嫁

千祈唔好去中環呀

灣仔會展比人封左行唔到過去？
香港站行過去都封左？

應該好多新界人去到中環要諗坐咩巴士先可以去黃竹坑

中環搭落銅鑼灣再轉72A咁得唔得

點解人哋賺到十幾萬人工你賺唔到，咪因為你蠢囉

又封站，你地千祈唔好掉d臭野落站呀，班畜牲係下面休息無啦啦臭醒好慘架嘛

唔好搞北角 鰂魚涌啊

吊你老母 唔駛返工丫
警察真係大晒

佔埋中環畫面仲壯觀

港台0530報會開番
服務正常

有生之年居然可以見到除左天災之外既事可以阻香港人返工
山竹感到羞恥

中環可以直接坐77,97,96呢類車去

唔係好威話清曬場啦咩
做咩咁淆底？

但不停金鐘wo
利申岩岩搭緊

二讀三讀喺立法會，唔係任何其他地方！

俾你佔倒中環、中聯辦都無用

佢哋一入倒去開會就 bye bye

呢一二日二三讀

好想去中環返工

咁荃灣綫而家去邊個站轉車我想返工呀

中環

傳建制派11am重返立會大樓 警員場外清空路障持盾戒備

3M GA501 眼罩
頭盔
生理鹽水
索帶
長遮
口罩(豬鼻)
保鮮紙

Source?

屌啦，唔停金鐘，玩撚死班南港島線嘅人咩

香港仔隧道肯定好塞車

如果入面炒車

1823 幫海怡半島投訴

輿論戰了

話班友係暴徒
明明場已清，係都唔開返
阻住港豬工

另外就係唔俾你再圍

仆街我講中

一早講左連續七日！！

點解唔見有人開post講
仲有好多人罷工罷一日...
以為得一日

名符其實狗鐵

又改返今朝二讀喇！！！！

今日會唔會又係坐嗰啲白色車？
有冇可能咁啱所有通向垃圾會嘅道路都整幾單交通意外？

頂住呀香港人

想返工都返唔到

我屌

中環落車去野餐

慈母係秘道護送佢地入去

但一定會安排人手係個到

坐龜車

中環站 灣仔站

車主要出動了

灣仔站中環站
一齊返工啦

關閉金鐘
然後尊貴議員由金鐘地鐵入立法會
入左去，咪開返地鐵比你囉

closed

pp 過金鐘廊條橋落左閘
pp地面入口封左

屌那星 食相咁核突
地鐵都要去 食撚咗屎吖

議員用港鐵？
咪理班on9！